21/6 大家盡一分力

2221 屯門市中心仲有兩個後生仔派緊

推
有錢出錢有力出力各有各做

買左兩個老麥包比佢地食 幫唔到好多 當支持下啦

買完先知 佢地有4-5個人係到派 唔夠分